now 有線電視sales 有無推廣

簽客戶約時機到

加油
我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

黎啦黎啦